今日係攬炒埋藍絲嘅開始

唔係話圍爐打飛機，只係一個合理推論

除非你係權貴，如果唔係，就算你係水炮車、狗仔女都一樣無記認，他日秘密警察睇你唔順眼一樣可以打左先算

你千萬要祈求自己好彩，唔會比權貴飛車撞中、入院做手術比人插隊、買左嗰層樓唔係中國建築公司起嘅豆腐樓，如果唔係一個唔覺意，你申訴無門不單止，分分鐘原告變被告

事已至此，見步行步，睇下最後邊個笑，暫時睇黃絲贏面唔大

今日紅日都要開工
冇 OT 錢㗎喎

識咁諗就唔會係藍絲啦
針唔吉到肉唔知痛

藍絲會送仔女去美國讀書
你睇倫伯就知

有權有勢另計，不過你估有錢嘅多定無錢嘅多？

藍絲必滅時間問題

無話贏呀，攬炒咋

藍絲係屋企睇直播，點炒？

how much can you make per day on posting?

藍屍移民走資著草, 走得仲快過你班港豬